{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75777&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주선흘스테이3917"
    },
    "text": "静かな田舎町に位置する済州東側の一軒家ペンションは、漢拏山と海の眺めが優雅に調和した美しい夜景を楽しむことができます。 スイス村、エコランドテーマパーク、咸徳海水浴場などの観光地が周辺にあります。 注意事項としては、マナータイムには屋外バーベキュー、屋外プール、屋外騒音活動は控え、退室時にはゴミの分別とキッチン器具の洗浄をしなければなりません。 入室は06:00で退室は22:00です。 客室は室内ジャグジーが可能で、個別屋外プールもございます。 消毒はしますが、虫が完全に遮断されない場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。 火災危険物質の使用もできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズンには客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況に影響を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは静かな田舎町に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはスイス村、エコランドテーマパーク、咸徳海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムとは何ですか？",
            "answer": "マナータイムとは、屋外バーベキューや屋外プール、屋外騒音活動を控える時間帯を指します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は06:00で退室は22:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には室内ジャグジーや個別屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同伴できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "消毒は行っていますか？",
            "answer": "はい、消毒は行っていますが、虫が完全に遮断されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候やペンションの状況に影響を受けますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況に影響を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 331
    }
}